[心戰] 凡事不可一步登天 要溫水煮蛙

五大訴求 缺一不可
大家知道最終目的係真普選 但直接叫北京俾你係冇可能
就好似一手啤牌 一口氣搶走對家五張牌 或者直接叫對方俾你 係不現實的
唯有一張一張地讓手牌從對方流失 始終讓對家留住最大的鬼牌
要讓對方以為自己仍有勝算 同時將對家手牌逐張收走
再係最後一刻搶走他的鬼牌 才算得上完勝
這就需要打心理戰 訴求一個一個去實現
必須不急不緩地讓對方漸漸輸牌 而且始終將最大鬼牌(真普選)留到最後
好讓對家輸前四張牌時 心理上更容易接受

同時亦警告自己 我地有心理準備打長期戰
不要覺得今次贏得一張牌就可以快速"全食對家"

至於下一張要對方輸的手牌是什麼 希望大家一齊討論

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上